巴菲特蘋果持股升3倍 市值達1000億美元

武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）全球大流行，讓金融市場動盪不安，不少投資人質疑「股神」巴菲特（Warren Buffett）今年的動作，但其實巴菲特的波克夏（Berkshire Hathaway）長期投資蘋果公司（Apple），在這波股災也沒有動搖，受益蘋果股價近期表現亮眼，巴菲特當年的投資直接翻了3倍，目前其蘋果持股價值超過1000億美元（約2.968兆元新台幣）。

《商業內幕》（Business Insider）報導，波克夏在2016年至2018年間花了約350億美元，買進了蘋果約2.5億股

······

蘋果股價週一（3日）來到435.75美元，漲幅2.52%，公司市值超過1.8兆美元，是全球市值最高的公司。

這同時讓波克夏的蘋果持股價值來到約1068億美元（約3.17兆元新台幣），若以成本350億美元來算，已經翻了至少3倍。

蘋果是波克夏持股最大的部位，市值是第2大的4倍多。

······

填唔填得返航空股條數

巴郡既投資profolio好似有6成係apple , 其銀行石油航空加埋先3成幾 一隻apple就夠賺啦

連登仔: 我買OPTION 幾日賺幾倍啦, 佢贏到我先講野啦

廢老該買ARKK

如果唔係AAPL救左佢
佢收得皮了

咁不如自己去買AAPL啦

廢老

Arkw

巴仔執幾百億嘅同時，連仔已經可以用bno去英國

連登仔笑9佢升得3倍，唔識買Tesla

連登仔: 巴菲特97前無申請BNO肯定非常後悔

著返好條褲未

佢無做斬錯到

其實，如果同一隻股揸咁多時
佢套現要花幾多時間
一日走50億會唔會霖市

我琴日玩ADT已經賺5成,一日成績only

連登仔持有既tesla都未夠佢買appl既手續費

巴菲特都比連登仔笑

3倍咋？連登仔買兩蚊入kodk 60蚊放都30倍啦

死廢老

唔知邊個甩左條泳褲，又比佢執番條泳褲著

佢建倉都建兩年
走貨最簡單係折讓場外搵人成lot要左佢
係mkt沽真係唔知沽到幾時